秒回到我訓著

咩話題都得
講乜都覆 問乜都覆

你好

啱啱比人放飛機

巴？

傻瓜點解要叫仔

約左邊個呀

巴絲好重要？

絲

唔緊要 有傻瓜仔

得意D

約左個frd睇戲，又係應都唔應

唔知
利伸 絲

係咩 我又唔覺

下次同你去睇

讀咩科同畢業諗住做咩

ex同咗厹一齊

人生規劃同常有兩套
現實同理想

絲 有冇private ig ?

咁衰既 甩底都算仲要唔應機

放人放得都算多，但第一次等咁耐

唔緊要 關你撚事

咁你自己拎黎
狼來了

唔通叫傻瓜女咩

呢家啲人一啲尊重都無，唔黎咪講聲

文科

我都提早一日講的，但即日真心

妹唔會好啲咩

有

提早一日既放都係放

散咗無耐 未回血

咁你平時放飛機就唔岩喇

其實係咪冇人唔睇樣 識朋友又好 拍拖都好

過左去就算

我錯囉 但有原因架嘛

你會比啲咩異性follow?

我都未過半年
但我知分手就又一個人既事變翻兩個人既事

有可以做朋友

呢家諗緊有乜野做

有時換好晒衫準備出門口先話唔出

傻瓜妹

翻龜訓教

去到目的地先唔應機

純情feel

想夜生活下 聽日放假

我相信性格>樣
你樣靚但格衰都無用

報應

聽日放假好多野做

失眠 嬲到訓唔着

賤人中意我就主動啲，成日要我等好咩

無異性follow 少於十個follower

除非你係網友，如果唔係通常都係第一眼睇樣先，呢個好真心

一齊傾計 你可以唔訓

咩事咁嬲呀

ok

毒撚無人約

I know that feel

一個人既第一眼 就會決定對方係咩人
第一印象好重要

+1

你放人既時候又有無諗人地點

性格就要你接觸到個個人先知

剪頭髮同釣魚要約？

咩意思

比人放飛機好慘架
有時好難得先約佢 佢無啦啦甩底仲要同佢講唔緊要下次再約
但再沒有下次

好多野有樣睇

真係秒回喎
有個死港女女朋友 就頂唔住 又怕孤身一人
人真係好賤

佢話下次囉 真係有野做可以點
我唔會即日咁仆街架，我一定會提前。
盡量無咁錯

唔中意就唔好比錯signal我，人地會誤會架嘛

利申:絲

盡量無咁錯都係錯

秒回
點港女法先？
兩個人相處就係要互相遷就下既

佢本身約我睇波士bb 好似幾好睇咁

係咪女朋友嗰個信飛

人地鍾意你誤會 你又點知

自己參通下

決定要脫離兵役
但而家個人變到好空虛

等緊睇志明

唔好再為一個人去改變自己

我明呀 唔鍾意咪直接啲fd zone 我

我都覺會幾好睇

人地同朋友相方式可能唔同呢

我脫唔到呀 女兵

好似無左份寄託咁
原來做返自己都唔容易

唔鍾意呀bob

聽日自己去睇，報仇

點唔同

從來都唔容易
但有心唔怕難

賤男人，好搞唔搞搞我？我而家真係誤會左呀，你要負責

慣左有人每日同佢傾計 唔想突然間無左

自己睇

人地同朋友可能條介線會比較模糊

想我點負責

Exact7ly 就係咁樣
但又知唔可以再中返個頭埋去

冇啦啦摸我頭做乜？ 你講你究竟想我點？

朋友就朋友 情侶就情侶 有條界線
但入到u先知好多人可以頂住朋友名義黎做情侶野

返工包接包送 遲小小都唔高興
個頭話要草錢為將來 哩頭就不停睇名牌袋
個人又無乜抗逆力 唉
我都係想呻下

依家去食野

我要你同我表白

知易行難
道理人人都識
睇你有無心

我知佢對我無興趣架喇
但我抽離唔到

因為你可愛先會摸頭

諗下好啦
單身一人太好

咪就係！唔準你做啲越線既事，一越就要越到底

包接送 你都幾好仔喎

迫自己 人唔迫唔會長大 唔會成熟
經歷多左就識自我解困

努力緊，今日第一日就已經咁難捱

喂，咁我咁可愛就同我一齊啦

想有個人攬下 想有個人陪下

想點越 啪完結婚生仔 過一世？

唔好再作賤自己去逢迎佢啦
共勉之啦

唔好呀 你咁對我，你忍心咩

愚公移山都唔係第一日既事
天梯都唔係一朝一夕

一齊左先啦

完完全全比佢食住左

上連登勿認真

散咗兩星期
其實分手個刻都有諗過ex係鐘意第二個
但係係隻厹就灰咗啲
由一開頭拍拖已經屌鳩ex咪痴埋厹到
以為話完之後佢地就無哂聯絡
點知分咗手無耐就一齊埋
唔敢想像拍緊拖個陣佢係咪已經瞞住我

你咁易比人食住 姐係你有問題啦

但係佢好似無接同我送我返工
仆街啦 哩啲就係報應

女人要瞞你 你點都唔會知

可能啦

愛人一個七分就好
三分留比自己
太過付出人地會唔領情 覺得你係應該

有無人
講咩都覆
問咩都答

我對感情係10分認真

唉
點解條厹要搞我條女

佢隔24小時先覆我msg
我就知道我係時候要抽身啦 再落去都唔會有好結果

人就係犯賤呀

只少我知道佢同佢新男友過得唔錯
但都唔關我事 又唔係同我一齊

又係厹

因為你條女無拒絕隻狗

100分得十分

佢都係呀 兩三個鐘係基本 有時隔成日先覆添

世界上狗太多 開個狗場出黎都得

屌 真係
點解可以咁對我

唉諗多無謂
你應該慶幸自己走得快啦，呢d賤人唔值得你愛啦

因為你唔係狗

好悶呀我

識講人要識講自己
你講既野可以講翻比自己聽

最多我唔覆
比你秒回

唔好唔好

咁你係咪唔鍾意我，你講，我會死心。

啱呀，越覆就隔越耐，咁我都無謂勉強你啦
成日做主動都好攰下

本身條女話面對唔到自己先同我分手
等我仲以為有得掹
過幾日又同我講係因為嘈得太多好冇力

我點解要鍾意你
我同你都無十句

我知呀，所以我未抽緊身囉

我真心攰
我地幾時由以前咩都講一餐變到而家咩都唔講

面對唔到自己揀隻狗喳
傻豬 你既好留比其他人啦

咁我等你回左先

大家都有感情煩惱

一齊回

話題總有完結既一天
但有交接 總會有新既話題

我過左依段時間

分手理由呢啲作出黎
等自己睇落無咁衰㗎咋

想追番ex不過無可能架啦

加油啦
用其他野去代替佢 人好善忘
但好鍾意 諗自己想要既野

半分手狀態。
做唔到佢想要嘅野，接二連三咁令佢失望。
係佢要人幫嘅時候，幫唔到佢，安慰唔到佢

唔係佢錯，又唔係我錯。性格問題

係咪真係要分開 明明大家都鍾意對方

以前由早晨傾到晚安 而家呢

有 下一世 可能會有
但唔會係依家

好難講

共勉之

其實真係佢變咗
點解人可以變得咁快
明明未出事前仲好開開心心咁去迪士尼玩
真係好唔甘心

以前都仲會大家都攞d野出黎講
唔知幾時變到得我係咁搵野講，佢仲要隔好耐先hea 回下
真心算啦
無謂再騷擾你 我沒這塊厚臉皮

諗清楚係溝通問題
定大家祈望對方做既野有分別

因為同你傾計好悶無新意
講大易 做太難
是非太易講完

以前佢成日r話題 乜都講下
而家就

一年個月亮都唔知變幾多次啦
人心永遠都隔肚皮
但人總喜歡用口去講
但唔會心去感受
亦都唔用行動去證明

乜真係咁悶咩

成個po好頹
傾啲開心啲既

因為悶囉
同另一個人接觸 會聽到新既故事同感覺

我好努力散發正能量

咁易悶既就唔使拍拖啦

佢諗野好悲觀，我諗野好樂觀。
我用我既方法安慰佢，好似有反效果

試左好多次都係失敗

我知

模式 一個人講野點都會有自己既模式

快到我唔信
分手前一刻重同佢傾緊電話正正常常
收咗線無耐就whatsapp我講開場白
然後我就開口同佢講分手

拍拖只係兩個人去做同一件事
有人同你分享
但本身自己就可以一個人做

Cheer up

我都知
嘗試吸收緊

你用你既方法
但你有無諗過人地鍾意其他方法

兩性關係
說穿了一個人丟一個人撿

我就係想同佢分享

人地安排左好耐架啦
比下面 同佢演依場戲
決定從來唔係一朝一夕

我有去改，但我改極都做唔到佢覺得好既方法。我都唔知可以點

但佢有好多人同佢分享呢

我成日形住佢已經識左第二條女
可能真係

其實拍拖無野講係咪挽完

抽離自己
用第三角度去睇左依件事先
佢想要啲咩
你比到啲咩
同人地需要咩
依幾個問題黎

兩個人做有另一種意義
無聊野都可以變得有趣

你都可以識第二條仔架
咁多狗

挽你老母

有趣都可以無聊 雙刃劍

F5

可能係向親情過渡緊姐
都係要睇你地會唔會已經對對方厭倦

玩完

唔用依個字用咩請問 小弟沒有見識求教

兩個人搭車一句野都唔講 各自玩手機

太神了吧

拍拖會無野講係正常
同朋友你都唔會一直有野講
之不過係 大家肯唔肯開拓新話題

可惜我以為佢想要既野同佢真係想要既野唔同，因為大家諗野唔到

玩？

我成日覺得無左佢 我就唔會再識到個好似佢咁既人 自問條件唔好

如果係同鍾意既人唔會無聊
因為一齊既時候本身已經係種樂趣

完既節奏

感情你想同一個自己一模一樣既人拍拖？
你唔好比自己既框框去框住你

一定會有一個主動去分享
睇手機有時都會睇到啲攪笑野

情若真巴打 多謝你

我唔否認
但我認為一段感情
都會有甜酸苦辣 一直甜蜜既感情係無可能

請食飯is ok

一句起兩句止

又f5緊

我都明依個道理
但做唔到
都唔知有無機會再係佢面前做到
佢因為身體問題情緒崩潰，但我幫唔到佢，安撫唔到佢

有太多可能
或者你想傾計
但佢想放空自己

我當佢放工攰囉

無機會嘜搵機會
但機會來臨既時候請裝備好自己
身體問題 咁你無了解過係咩問題
自己去做功課 上網睇下人地會點幫到佢

加油 咪完就仲有希望既 完左就做番陌生人

男人好單簡
但男人太鍾意將最差既野留比自己親近既人
但留最好既一面比唔識既人

不做陌生人 只做你情人

Game over?

單機mode

我成日覺得佢因爲知佢對我再衰我都唔會走 所以無必要對我好

係你既就係你，唔係你既你做到100分都有野唔中意你走左去

在

仲係到

但我未捨得放手

你對一個人既好
佢慢慢會習慣
試下對佢唔好咁好

男人究竟鍾意傾咩諗咩

如果對你唔好既咪放手 不過唔好後悔就得今日唔知聽日事

我唔知你個個想點
但我淨係好簡單
朝早起身見到佢 撫摸佢既頭髮
有時間就飲茶
再去下其他地方見識下 試新既野
有錢就旅行下

結果我放左手 佢走左

佢無啦啦一句話接佢放工 我即刻換衫搭個幾鐘車出去接
佢唔記得我生日 我一句唔緊要就算
佢約我我一定要出現 我約佢就永遠唔出現
佢講過話想要咩 我即刻周圍幫佢搵
犯賤

我努力緊

佢應該唔會想

你好好只係佢唔識欣賞
唔記得生日

證明佢無上心囉
佢唔夠成熟囉
但我唔係唔上心
我只係窮
我無錢買野比佢
我好努力搵錢 我想比翻佢應有既野佢
但佢走左

始終我唔係佢

我都試過

我覺得記生日其實好基本，如果生日都唔記得其實証明你都唔係咁重要姐。

仲記得果時岩岩一到12點已經收到好多朋友既whatsapp祝我生日快樂 果陣仲諗可以佢忙未得閒講姐 結果去到第二日都係無 最後都係收唔到佢果句生日快樂 真係好失望

其實我唔係唔記得 我係扮唔記得
因為無錢同佢慶祝

其實佢肯講一句生日快樂我已經好開心

希望佢對下個女仔好啲

紅字重點

如果對方唔係拜金我諗簡簡單單生日快樂同一份心意既禮物認該都會開心既

但人係唔會滿足

我自私同幼稚

我係巴

下個更精彩

佢之後記返起我生日 仲話補送返禮物比我 最後講講下又係無左件事

暫時都唔想拍拖
復活緊 但想進步左自己先再諗

你都係下個更精彩 一定有個好既男出現既

男人用把口就最叻架啦

係呀 用把口呃我 乜都呃晒

我都想進步

目標 我同邊個都係咁講

信任既人最易呃

無目標 讀書做學渣 做咩都好廢 無救了

最近開始做下gym操fit自己先

儲錢做自己想做既事
見識下世界
唔好坐井觀天

翻緊兩份工

我太信佢 佢講兩講氹兩氹就乜都肯

唔辛苦咩

咁未溫多d書lo
或者先搵一範自己有興趣既 嘗試學深入d

我氹你又唔見你比我呃？
你想比佢呃到變成真姐

想做既事太多
但擁有既野太少

好想快啲忘記佢 好後悔識左佢

ex係我生日個日，全日消失，一句生日快樂都冇，第二日下晝兩點先出現，話 我病左 其實你記得我生日我都好開心，已經冇奢求過啲咩，但到最後 一句生日快樂都冇

Thanks但無咩動力 番學就想走堂 對住自己班同學有點煩 玩小圈子 同邊個邊個講野姐係同我過意唔去

男人不壞女人不愛。算唔算

時間係解藥掛
我都唔知點忘記一個人
但我知點搵翻自己

但你個名 出賣左你

我個名係問我初戀唔係問我ex

收我做兵ok?

唔係我唔搵，我搵左幾日佢都唔覆msg
今朝打黎話不如分手 我挽留佢，佢最後講句遲d再傾。

我真係好想改，但我真係驚無機會。
我係咪真係咁垃圾 垃圾到要分手

我錯囉

好 完

其實口花花已經好足夠

唔收兵

佢根本無野值得我留戀 點解我仲抽唔到身

我唔知你太多野 唔評論你垃唔垃圾
佢話分手 咁你可以好好諗清楚問題係邊到
佢比緊時間你 但你都要好好去掌握

這就是愛啊 哈利

因為你唔夠忙

不能再愛下去

唔想返工呀

有時無聊靜落嚟嘅時候會諗起佢，見到某啲嘢又會諗起佢，不過冇話想復合，都冇諗住打擾佢嘅生活，想知呢個情況仲要持續幾耐

我前排好忙 的確係諗少左 但臨訓前點都有個空蕩時間比你諗起佢

唔想返學呀

我都係... 但我選擇接受

誠心向佛....

沖涼先

我同個男仔出左幾次街 相處得幾舒服 佢走個陣我甚至有唔捨得既感覺 我到底係中意佢定單純享受呢種舒服既感覺

到你覺得足夠為止

慢慢會有人代替到

果個人仲未出現

好睇你自己 平時一直有keep contact?

你好急咩？我一啲都唔急
我鍾意先苦後甜

係呀 我知佢係對我有意思既

都兩三年啦，都仲係咁，有次係街撞到，仲有心跳加速嘅感覺
一開頭都會發左癲咁，慢慢都接受左呢個事實，雖然冇再去睇佢啲嘢，但都會諗下佢而家過成點，我係咪有病

中你老母

如果之後一直都好順好sweet好stable，我寧願而家經歷晒所有痛苦先

sorry啦 我唔知中都唔比

一個人左咁耐 點都想有人陪下既

係你真係好鍾意佢... 愛情本身就係種病 無藥醫果隻...

只有迫自己...放抵

我同ex就係無嘈過交

咁你有冇諗識下其他人?

你只你鍾意比人照顧既感覺

無話迫唔迫
當有一刻你意識到 你要放低
自自然就會放低

順其自然

其實佢都搞到我唔想再信人 覺得唔會有人真心對自己好 難道交個心出黎而佢就咁樣對我

有咩歌好聽

識我

係真係第一次咁鍾意一個人 付出左咁多心機 時間，一直都係熱戀中，我哋嘅分手係毫無先兆，但完全唔關第三者事。可能我覺得好遺憾可能我好唔甘心，所以一直都放唔低咁

我明既
當你作文作到一半
個老師話唔得
要重新作過
你都會氣餒啦

依排聽李宗盛

你好巴打

真係好認真咁作過一次文俾人要你重作
從此都唔會再好似第一次咁認真
因為好驚認真咁開咗個頭到最後都係要重做

所以我都唔知幾時再遇到個岩既人

長相廝守

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次

依家既我
我同個個女仔既開頭都係一樣

我都唔敢再咁易交個心比人

我覆緊廢青wo

Sor囉

戲都睇埋。睇波士bb.

遲啲搵人睇

愛七分就夠
我對愛情既態度係咁

我都係巴打你介唔介意架

唔鍾意bob有份配音

上演星球大戰

我鍾意人會鍾意到好想每分每秒都見到佢

告白氣球

你說你有點難追 想讓我知難而退

我都唔中意不過都去左睇路 想無佢配音

痴身唔係唔好
但要識收同放

我好似介紹錯歌

條垃圾bob都唔知點解上到位

愛的代價

我會忍住

厚面皮 識刷鞋掛

兩首都好聽既

愛的故事上集

我都係等4月28號

我返黎

Faded where are you now

一個廣東話一個普通話喎 老友

好啦 狂野8好唔好睇

仲以為你訓左添 點知仲online緊
唔知你同邊個傾緊計呢 我等緊你覆我架

介紹埋比佢 我無聽過愛的代價

一直無睇開
因為無興趣
想睇請請你 在世界的角落找到我

聽朝再等

你有whatapp我咩

我覺得好睇過上集
但有d劇情接受唔到

夜了聽（ 周柏豪-夠 鐘）去訓教

去聽下囉
山丘都唔錯

等左成晚

你都唔會覆架啦

唉

好似好多戲都好好睇

竟然

聲之形
好多好想睇
無時間

算吧啦你
你有先算啦

辛苦巴打了

唉完就要知自己要上路

要覆既一早覆左啦

值得就唔會覺得辛苦
只少我識辛中作樂

睇左
好似話cut好多漫畫情節

I am here

唔想上

夠鐘死心了

我都覺

好彩無時間睇
唔係比你劇透就

點解唔肯覆我 我有無咁乞你憎

我一直同緊一個單take既whatapp對話

境界太高小弟只能羨慕

我又唔會

慢慢黎啦 我先23歲

唔係單tick但無回覆咪一樣

無 只係我懶得理你

透左一半架啦你

痴身絲打

有咩
但我冇睇漫

點解要咁對我

係睇都唔會睇到
同睇到唔覆係兩件事
前者比較傷

唔鐘意你

大我兩年

痴身有咩用 人地唔鍾意

hi

都係傷姐

我有睇漫畫版

唔係後者傷啲咩 明知你搵佢但係都唔覆

咁你去試下

Hello

咁你本身都知劇情啦

試緊了

因為係我心入面不存在 既然不存在點解要覆

起碼你知道佢有睇
但我係連睇都唔會睇
試下上連登單機你就知

發生過咁多野都不存在？

絲打

我比人話我係零呀

睇左都知劇情

咁如果對方係有藍tick 但係你sd野去
永遠雙灰tick 我寧願你block我

個通知都係會彈出黎
所以應該一樣

我好想搵日同佢講清楚之後斷纜算

點解呀

這是一場夢

唔會有通知 因為佢block左你
佢係唔會收工

幾時先識醒

a0姐 我都係啦

如果冇呢

我地都要檢討下

改到就一早改左

因為佢block左係連通知都唔會有

依個問題要問你自己

但唔改就無人要

唔明已經改左好多仲想點

就係改唔到

下個真命

真心咩

下個係唔係我

改到就有人要左

有心唔怕難

Gay

自問未至於7到盡頭

我就係成功既例子

就快考econ

加油

噓 唔好咁大聲

但偏偏無人要 仲要比人玩

唔係架 因為下個你都會怕唔會好似今次今去對對方

無人話你唔得 係你自己話自己唔竹戈

所以唔講了

我有改過呀 都無人問津

唔知架

其實真係隨緣

外形我有改 性格我有改 習慣我有改

識玩

明明我改到

改左乜

18歲 扑扑脆

跟得你多

改左心態同習慣

我唔收靚

我都係呀

如果真係中意你洗咩改今多

咩習慣

收兵 伙食兵報到

性格改唔到

唔再失蹤
同埋試下唔用口講 同行動證明
同埋努力左

男仔既中意都要睇外表先，外型差第一印象唔好，唔洗指意佢會想了解你多啲，岩唔岩先？

改性格第一步改觀念

咩觀念

我唔係男神喎

你岩 但正常會差得去邊

我驚嚇親你

咁女人咪一樣

對一件事既睇法 同埋對件事既態度

唔睇樣架喎內在

唔係，只要你之後對我好，我一定會中意你

玩咩

依家啲人要求咁底架咩

佢以為姐

無咩內涵

可能有啲男仔眼角高呢

不了

我試過對一個女仔好好不過都係食檸檬

入得場 電腦開左 有咪 打by?

我覺得只要對我好，我中意你就ok

我有玩

講笑姐

想放棄了

今你睇中既人認該都眼角高

訓著未

我承認我醜

都係個句 你吸引唔到佢

世上邊有咁多我依啲女仔呀

未

打完啦

會唔會呀

我也是呢

我油頭毒撚呀

收皮吧

唔係架，我唔信

又話打機 屌 呃鳩我

但睇唔中你 冇用

你岩所以我斬了

唔通要放棄

我打

有時係冇得你唔放

就算好肥既人都有人搶 唔會係個個都咁眼角高

嬲呀 潛水啦

唔信

有道理到我唔想信

唔好嬲呀 我打架

上連證勿認真

連證

認同

比你發現左

仲有無人係完全唔玩fb ig

我ex肥婆黎

幾肥先？

用黎睇野

我淨係有用ig
Fb用黎睇野

上都唔上呢

167 60幾

識簡 我對佢好個個都係

唔會 因為唔上冇野做

肥咩 ok啦 外型點

唔識計比例

斬黎做咩 留翻黎屌下人都唔錯

講得冇錯

斯斯文文 咁囉

做和尚屌尼姑

外型巨嗎？

高矮肥瘦都試過

勁

扑木魚 識食喎

咩最岩心水

佩服

叫做識打扮咁囉

好難用文字表達

法號夢遺大師

巴打應該條件幾好

有咩咁佩服

男神

乜都食過

太勁了受小弟一拜

唔好 食煙飲酒樣樣齊

壞男人正

食煙飲酒就唔好咩

學埋易筋經 屌到

有咩好 好多女仔唔鍾意

好男人=好難忍

你專一啲啦

點樣先知一個男仔係咪真心對你？

有陣時太好反而冇吸引力

學渣學唔到

百貨應百客

我放棄左啦

More?

花心蘿白

唔好信星座啦

其實我乜都信啲，占卜果啲都ok

學到半成到屌到上天
學埋金鐘罩

我好專一喎

想出pool想到痴線

星座都可以信既統計既野

我天秤
完全唔準 所以唔信

不得了師兄

樓主訓左

我好聽就信，唔好聽就唔信

姐係呃9自己

生肖岩唔岩呀

應該係

好偶然咁識到個男仔 (非交友app)
佢既過去令我有d介意
有表明到大家都有興趣發展 佢都似係認真既人
可惜大家都喺外地未有機會見

專一到點先

唔準講事實！

想訓都訓唔到

冇睇過

咁見左先講
口講無憑

中意一個人唔會諗其他
全心全意
當佢係全世界

我仲係到！！

要等好耐先有得見
驚未見已經淡

講可以講到天花龍鳳
信就信唔信唔好信

咁我依啲可能只係叫好感

可能見左先淡

屬狗

做咩唔覆人

復活

同年

岩呀，我會睇來年運勢

老了

鳩吹嫁咋

你花心到仆街

94年？

唔認都唔得
依都全部細路仔

係呀

係咪呀

點先識到女呀

我邊有呀 詆毁我

你96呀麻

冇嫁啦 唔好哂時間

你拉翻上去睇下你自己講咩

所以覺得好煩 上一段關係令我對男人冇咩信心

98？

交友apps

首先要食豆腐花

時間過得好快

我講過咩呀

仲以為你無睇

見到都見
咩都係幻想 比我就唔信

叻

今日又比個女仔fd笑我無女呀
全部都係臭雞黎

笑返佢地

去左睇youtube

有女仔fd已經好好

你依句好sad

想學占卜

未玩過但有正常女仔會玩交友apps嫁咩

負能量集結體

你又話秒回

花心從來沒有我的份

約炮app

想就去買書睇

玩過

答你唔到

我好似插唔到把咀埋去

講過又唔認

藉口

試下啦 唔試一定唔得

所以而家唔知咩心態好
唔敢太投入 好辛苦

自學得既咩

渣ga

啪啪啪

你屬咩架

你地傾得咁開心

要係咁比佢迫我聽佢同男朋友點點點
你有你sad 我有我折磨

自學都可以 我記得連登有人開post較占卜

你都得

一齊開心唔得咩

你可以話唔想聽

追post啦

好 遲下睇睇

覆得太快啦

無左你唔會開心咁囉 你自己諗啦

好慢了

我有比佢地占過

我秒回緊 個個都睇到呀
借口

我唔想聽

齊齊開心下嘛無今負

依家啲人咁惡既咩

占完都改唔到名

我唔係要啪啪啪呀
我係要一個關心我既人
不過你鐘意可以講做用心靈啪啪啪既

講得好詳細下

如果如何

我占愛情運

我明你呀

咁多人咁夜都唔訓

關心 係依個年頭都唔值錢架啦

女人把口係永遠都唔會停嫁

放假

陪你嘛

一啲話好，一啲話我冇機

好撚出奇呀 你夠未訓啦

同個兄弟一齊開工
比佢大幅度拋離
係咁鑽牛角尖 可以點

我知你有我心

Block佢

今信邊個

咁惡架

信好個個

再努力啲 佢用50%努力你用夠100%

比你發現在

整亂佢啲架生

人人都溫柔對你架啦

部電話差住電都慢慢扣

咁有咩係值錢？
係咪得番高潮同埋首期

同自己比唔好同人比 因為你有既優點佢無

啵 啜左啖

岩既 多謝你 或者真係我未夠努力

邪惡

我淨係關心對我重要既人
但好明顯你唔係人地重要既人

依個都係一個解決方法

開心死

依句真

我差到

我好中意安慰人

幫我

安慰我

太邪惡啦 比人整番轉頭就死

我用緊120%努力
去追翻我失去左既時間

應該要日日好似怨婦咁問佢咁努力做咩

你有咩煩惱講比我聽

其實都識左接近20年
我覺得冇呢個必要
只係自己鑽牛角尖

佢試下

又去左睇youtube
樓豬

安慰埋我 搭單

唔講了. sorry

無人地呀因為對象都無

我講下咋

聽君一席話 勝讀十年書

有咩煩惱告訴姐姐

咁就更加唔需要比較
佢叻既時候我係佢背後支持佢
但佢衰既時候我會出黎撐住佢

我係咪講錯啲咩

小弟想脫毒有咩方法

我唔想講姐

人地係家人同朋友
其本上我無諗過愛情

搵中同出街

越問越傷心

想占卜

其實人人叻既野都唔同
人比人比死人呀

Hi

中同都毒

世上總有人比你慘，只要咁諗就ok

個種感覺係覺到遲早朋友都冇得做
可能我小家 我又唔係唔想佢好
但係都有份妒忌喺度
佢同公司啲同事關係又好d
每日返工都好大壓力

幾時升級做軍官

二等兵有八萬個

點毒法？日日打機？

將軍確認書

準備退役

依個問題好麻煩
因為你覺得人地得你都得？

諗緊 但唔ok

對 仲有唔出街 點樣可以多啲野講

你得咩

我有個正常家庭，又有好多好朋友
係差愛情咋

升你做大將軍

我都有過依種感覺，但係人地對你好，你都冇辦法去害佢呀。不如你試下融入佢地，撘下嗲都好呀

可能又細到大 個人都比較自大唔輸得
好唔舒服

我都係

愛情
要黎就黎架啦 好難講架喎
只少要膽大 心細先囉

我想 但做唔到

急唔泥緣份既野話泥就泥

但你有無諗過人地付出左幾多先

下世

我都有打機呀 好正常 但唔洗返學？

心態定境界

就係我覺得佢地好假
所以都係表面做朋友咁樣
相反佢就好似融入晒佢地
同佢開始慢慢有種距離感

試下放低少少架子，問下學下點解你朋友會做得好過你
反正佢係你朋友嘛

除左番學唔出街架啦 只係得打機

Sorry

冇辦法，你唔試下融入下你點知佢地內裏係點呢

咁你要習慣帶面具啦
你要記住翻工係同事
放左工大家各行各路

依個post好負 雖然我自己都係

講真 我真係覺得佢靠運
最多都係同樣既付出
甚至我比較努力

約出黎打唔得咩，順便行吓行飯

十萬伏特，放下正能量

運依家野 我唔知
但我淨係知
運唔可以靠一世

理由係。屋企都挽到洗咩出泥

我都無放過負

你冇姐 其他呢

我好努力比緊正能量

我明阿 但係佢又好似完全融入晒佢地咁
果班人d假已經做到出晒面
我有同佢提過 佢又完全冇野咁...

我有好多男仔fd就算屋企有電腦，都約出黎ione打

唔洗今在意

巴打你地已經幫左我好多
至少有個位比我傾訴下

因為佢帶到面具人
你帶唔到
順帶一問 翻咩工？
好似金融

毒同唔毒既分別

因為佢習慣左同佢地打交道，你試下啦

我依經無出聲屌人

唔鐘意去網吧打

壞習慣改唔到

唔係金融 不過都係sales

睇住身邊兄弟一個一個有拖拍
揾佢地都多左話唔得閒
慢慢開始變成一個成日叫春既可憐蟲

有冇開聊聊？

習慣就好了

約fd食下飯囉

有呀。不過唔罵人就唔講野

不嬲有
不過等人約

無錯 單身都有好處

我咪又係咁，唯有就下時間

老實講 你個fd把口一定叻過你
去睇書 點樣說話技巧
點樣睇穿一個人
點樣去令一隻猫去舔自己已屎眼

冇傾日常野？

有異性邊會有人性

唔好等。主動

睇左真係有用

只少明白客人既心態[

都會
不過睇對象

我想問點樣令一隻貓去舔自己屎眼

所有野都係心理學

無呀因為都係宅家中 又唔同科 所以無咩野講

係咪打 岩岩去左玩

今日睇左個post
講一個女人好識操控人心
令到親人互相殘殺

依個係一個好出名既故事
但我淨係記得毛澤東問既
有周恩來答
但詳細我唔記得

睇對象？主動約男，等女約？

你岩

其實由高登到呢到我都係keep住做cd-rom
去到呢一刻先發現連登有愛
巴打你講野都好中
我明架啦 做好自己

都係既
有時覺得愛情係最脆弱既關係

咁我又無睇

熟人就會約
女我唔會約
都唔會有女約我

傾自己科啲野囉 幾時考試，話考完約出黎玩

算啦 時間過左啦

女人心海底針

中同班聚有冇？

有心就請食飯

不適用於我既朋友

睇左個post幾粒鐘

最多打積分

你都唔嘗試了解下，可能啲水好淺呢

其實我成日有聚
不過我唔會做搞手

24蚊老麥岩唔岩

金牌仔 上唔到分 唔想累人

嘗試

照殺

聽者有份

打積分怕雷人

我都係 一齊玩啦 反正訓唔著

了解唔到 唔明對女好係好定壞

傳送門？

反正都訓唔著 我彈性BO3緊 ~

有時啲女會靚左？冇岩？

彈性我連打都未打

我銅

Thanks

我彈性開銀4 跳跳下打左上白金

真係想請你食餐飯

排到可以一齊排我無所謂但我金

好同壞要一半一半
一啖砂糖一啖屎

唔好太好，串下佢

我d圈子冇乜女仔
有都有男朋友

講笑喳
不過我會轉翻之前既username

夜晚唔好睇了

乞夠衣缽就請啦

銀 但銅操作

全部有仔？

問我屎唔屎

番翻早上睇

打唔打NOWWWWWWWWW

誇張

詳情唔講點做

改左名

師父好多毛

因為好少女仔

我無女

學校冇岩？

我夠冇

返工了
得中女

有心儀嗎？

今日玩左場見到慕容公仔

聽日得唔得 太夜

你兩個都係a0 攪攪佢

佢地後生20年可能有

聽日番工LA 聽晚LA CHING

好多時都係fd搭fd

師父好多毛 你加左未

都得姐

中女好食

未試過有fd帶女仔出黎玩

我得。雷死你

加左你

邊個

就咁話啦

加我，個名係好mk我知

98啦 bye

我都係講笑

嘗試下

推得好快

咁快

條傻鳩好多女

我無加

男既話有都收埋自己玩啦
有時有d你覺得係唔掂既女
佢個fd可能會好掂

有你會開心啲囉

唔好了

我無睇佢玩 銀牌見到鑽我呆左
佢仲同台灣講自己係本人

矜持

完了？

我咪返左黎

等你好耐了

唔關事

我話我有矜持呀

希望聽日冇事

好似就黎爆

你開

好多撚未訓

屙緊難屎

唔開啦 我留tg

就訓

如無意外

便秘

遲來的開心？

重新開始

好撚辛苦啊 好似屙水咁

翻咩工攪到咁?

so9sad 臨爆先入黎

咩叫正常

可以再開

喇叭牌正露丸

政府工

屙哂佢好

真係死都唔做

文員

hay 女仔幾歲範圍內算係叫後生？
25？26？

做緊政府外判加飲食炒散

聽日紅日

30內？

聽日兩邊都唔洗翻

25內

噢哎私

笑死

收到 訪問完畢

有無人會覺得總有機會見番唔會再有聯絡既人
成日會諗如果見番果一個人會點

樓主開2

無 就算見到都係HI 同BYE

有不過hi bye

我唔會想比我樣衰落泊一面佢睇

見到都唔會聯絡

妹妹仔

完！

??????

唔好完

Re重新開始過

講下。。你地推好快跟唔到

幾好睇 套漫畫

慢慢會習慣 我用電腦版會好慢

心情好返少少了

我覺得好慢了

雷姆

你開新？

有冇人睇過狼少女與黑王子

無睇過

好好睇呀

有機會睇睇

電腦版冇登入

建議睇左動漫版先

狼與辛香料 就睇過

終於屙完 好似屙到虛脫咁

我反而冇聽過 咩黎？

講咩嫁

飲水

睇睇醫生

點解

個男係s,女係m，個男當個女係隻狗，但係慢慢鍾意左佢

我覺得動漫版好睇啲

唔睇

訓未巴打

狗？？？

就啦

係咪個男既好靚仔，個女既又好靚女

一隻女狼神與商人愛的故事？

因為中意睇唔sm

唔係真係養佢做狗，而係點佢做呢樣做個樣

係

唔係打佢嗰啲喎，係欺負佢

等我得閑睇下先

動畫唔靚就食得屎啦

好少女漫畫。。。

講得好

好啦 得閑會睇下

現實都係咁童話式就好啦

google左真係少女漫畫

會幻想自己終有一日，可能會好似佢

小弟訓先聽日lol加你啦

好，聽日見

好多中女港女都睇然後幻想自己係少女

正